(J插沙求建議)北海道 8天自駕

5月28到6月4日去北海道 全程自己渣 4個人
5月28 落機 拎車 直去小樽住1酒店日
5月29
5月30
5月31
6月1
6月2 住札幌民宿
6月3 住札幌民宿
6月4 去買野 12點半到機場 還車\
中間幾日去富良野 美瑛 同埋住有咩乎好方 仲有咩地方好
登別又好唔順路

上面打錯個揸字
另外想問下札幌市內揸車難唔難搵地方泊車

市內唔好渣車啦 又貴又麻煩
5月尾6月小心落雨影響風景
揀日無落雨渣去富良野 都係富田農場個d啦
住一晚 之後過美瑛睇埋個四季彩之丘
登別其實唔係遠既 只要唔去函館就得啦

我上次8日去埋函館

諗住 另外4日 洞爺湖 登別 (2日都住係到)
一日富良野 美瑛夠唔夠
好想去睇夜景 不過真係唔好咁辛苦自己...
市內應該泊架車係到多過渣

同我好似 我都係洞爺湖住睇煙花 去登別地獄谷

一日富良野同美瑛都ok 不過會去得好少地方囉
我一早8點出發 個幾兩個鍾都到富良野 晏就過美瑛
再返富良野食唯我獨尊咖哩飯
8/9點左右回程 好撚黑 11點返酒店 足足成日

函館真係正呀 你夾唔到留返下次啦
反正又有新幹線上到函館

市內唔好租車啦 你應該仲未比錢架

係想最後果日揸番去機場姐
反正都係俾多少少錢 同埋租果間得機場有冇借還車

札幌站 一程JR到機場好方便
租車唔貴，泊先貴 仲要唔方便
三思而後行

架車係札幌都應該擺
BOOK左民宿有得泊
同第2日走方便自己 都係俾多少少錢

我六月2都出發北海道自駕
不過負責渣唔洗plan

剛剛試完7日北海道雪地自駕
租ORIX
覺得最抵又好
我既行程係
新千歲機場>札幌>小樽>二世古>函館>札幌>新千歲機場
函館去札幌果程最金，4個幾鐘
其實市區渣車無乜問題既
出入機場渣車真係好方便
一諗起一袋二袋仲要坐JR好麻煩

我用OTS 都係差唔多錢 8萬YEN 揀部大少少既錢 上次去澳洲細車 坐埋人唔得

我都剛去完 租部 corolla 三萬幾yen
登別冇咩特別野其實可以唔去
你記得出個 expressway pass

我同你差唔多時間去
都係去8日
同你行程差唔多
不過就唔去二世古改去星野睇雲海

你8萬Yen租左咩車？
我係OTS都係8萬左右租左CHR
諗住試下新車

同埋係市區照揸
因為之前去過一次，係市區揸都唔算太塞車，同埋泊車無想像咁貴，印像中札幌站個到消費二百蚊港紙左右已經有兩個鐘free parking

28 2pm arrival cts OTS拎車 4pm arrival 小樽 行下 住小樽
29 半日小樽 旭川動物園 住旭川
30 美瑛 富良野 住富良野
31 富良野 洞爺湖 住洞爺湖
1 函館(五棱郭 朝市 夜景) 住函館
2 登別 住札幌民宿
3 札幌 白之戀人博物館 大通公園 狸小貓 住札幌民宿
4 朝早機場OUTLET 還車 3PM LEAVE
最後咁樣會唔會好CHUR

C-HR TURBO 4WD
但諗緊平唔平1萬YEN 租部VITZ HYBRID OR 同類型

31 富良野 洞爺湖 住洞爺湖 <-- 4個鐘車. 有多無小
1 函館(五棱郭 朝市 夜景) 住函館 <-- 3 粒鐘車

你自己計番呢2日, 你幾點出車, 再加上行車時間同1個鐘頭食lunch 既時間之後, 你個日仲有幾多時間淨.

長車程應該7點左右出發 本身想去登別 不過好貴

白痴戀人博物館可以認真考慮會唔會cut左佢
好無聊
旅行團帶你去濕平先會去

你四個大人既話租Vitz實瀨晒屎
行李未必放得晒
我而家三個大人有4件大行李都怕C-HR會迫

有無人試過北海道自駕遊？我7月中去玩8日7夜，想問
1）有無路線或地方推介？
2）HEP (Hokkaido express pass)係咪值得買？
3）有無人用過world net rent a car? 呢間平過其他公司一半，大部份都4萬yen-5萬yen, 呢間2萬就得

應該2件大行李
自己永遠得backpack
不過同屋企人去先咁多野諗 自己去就爽

Hep 上網睇話你由函戈口

Hep 上網睇話你由函館到札幌既路程來回都夠cover[quote]